男朋友Ig private ac唔比我follow

除左自己嘅感受盡量唔帶感情字眼
同男朋友一齊半年，最近發現咗佢有private ac但無比我follow。問佢點解又講得唔清唔楚，話想遲啲先。之後有再講返呢件事，佢話因為裡面有好多負面嘢，費事比我見到，同時覺得嗰度係唯一嘅私人空間。但佢有同我講其實嗰ac有三十幾四十個佢啲frd follow。其實真係R曬頭，比著係我有private ac，我一定會比佢follow。講番日常，佢平時有咩唔開心都好少會同我呻。其實覺得自己都唔算chur既女仔，唔會check住佢或者日日要佢陪。其實真係好唔開心，覺得我哋關係好似缺乏咗朋友嗰part。但唔開心呢樣嘢只係同佢講過一次，唔想比咁大壓力佢，但每次諗番起都會好唔開心，除左覺得佢唔太信任我之外，好似每次佢唔開心都無得為佢分擔下咁。不過除左呢樣嘢佢平時都好錫我對我好好。求指導（唔好講分手please)

佢follow一堆電子雞唔想俾你知

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

其實兩睇

但係可能佢真係需要一個私人嘅空間

我覺得只要佢冇做對唔住你嘅嘢就可以
有時真係講信任

多數覺得自己唔chur嘅都好chur

遲早其實出事
好明顯個account一係就慎你有咩唔好 一係就用黎食女
唔坦率既後果最後又係分手

有D男仔係好需要空間的
比D空間對方啦

獨自去偷歡 謝絕你監管 嘻

真 我有個frd 個男朋友都係咁樣 最後發現佢去玩ptgf

大家交換手機一日囉

可能佢會呻下你啲衰野但係唔想比你睇到呢
比佢一個地方發泄啦

收皮啦 開個private ac都要你管

比啲空間你男朋友啦 我都明白你嘅感受（過來人）

咁你仲唔明，你係sp

我都有個private ac
都冇俾男朋友follow
但係入面會po同佢既sweet相
係main ac淨係po story

呢頭話唔會check住佢
但又要佢俾private acc你

佢要分擔自然會搵你
男人女人都係有d野唔想同另一半講
eg唔通賭波輸左同你呻咩，咪盞俾你屌
呢d緊係同兄弟呻

每個人嘅性格都唔一樣 你唔可以用自己果套 套落人地到，咁樣會好辛苦的。雖然我明白人係有好奇心，叫你唔好諗你就越係要去諗要去睇，反覆追問到時只會反後果（自己諗下）。半年唔算咩長時間，但你諗諗佢嘅負面可能係積累左幾十年都不定。不是你話想睇想知佢就會打開心扉，有啲野急唔嚟。 記住啦，你男朋友不是你，你都不是你男朋友。性格不同自然處事方式都不同

我都冇交換fb，太多黑歷史中二病啲野中學朋友睇反而冇所謂
Ig都係執過下剷過相先交換女友都冇所謂

有時唔駛諗得咁複雜
一齊咗半年，應該唔駛單憑依樣野去判斷你男朋友信唔信得過掛你懷疑得嘅，係咪平時你男友有咩其他可疑舉動攪到咁

點會拍片咩 交換一日

點解要入侵人地私人空間仲要覺得理所當然？

喺連登 女人真係原罪
試下性別調轉啲連登毒撚就數臭條女係臭雞、身冇屎就唔會咁
你喺連登講呢d 真係大勇氣

認同

連登女人係原罪
你要求咗都唔俾 仲要有咁多人follow 斷估都唔會係講最近扯唔起 條女肥到唔想屌依d淨係同得兄弟講嘅嘢掛
除咗有第二條女同呃你外諗唔到有咩係個三、四十人可以知 女朋友唔知得

其實我無懷疑佢，佢平時對我都好坦白，都無咩對我來講可疑嘅舉動，無覺得佢ac係出軌個啲，只係唔明佢諗乜咁。

分手啦 一d尊重都無
唔分以後都會好辛苦

唔通我ig全部女相又要俾你睇咩？戇鳩鳩

係囉個女人係要唔尊重男方既私穩，分手啦

無嘢既，大家都係講自己睇法

我都有個private ig, 但唔會俾人follow, 入面都係好personal既負面野, 個人黎講我當個private ig係個outlet黎整理思緒, just to get the negativity out of my system.

當我整理好自己諗咩, 思路清晰, 先同對方講番
我覺得呢個方法比起一有咩負能量就放出黎俾對方更加好

多謝你咁用心覆

入邊應該有啲野係屌柒你

連登既女權係基於條女正唔正同大唔大波

無話邊個要負哂全部責任
兩個都唔相信尊重對方

只係想俾歡樂嗰一面你
所有苦惱同煩擾自己承擔就夠
有時見佢攰就攬下佢啦

試問誰可 潔白無比

IG全部post都係賽後包膠

搵食工具

上連登問男女關係 切勿太認真
唔洗對太極端既回覆咁上心

咁講啦
兩人相處係講個信字
佢俾得你知有private acc就自然係有d野想keep as secret/唔想同你share
就算俾你follow 到，你難保佢會開第2個acc
咁又何必迫到咁盡
男人有時有d野就係咁
想留番d自己空間同時間抖下氣
唔係吓吓要up 哂出黎先叫相處之道
吓吓迫到咁盡好易反

即使伴侶
都希望有獨處空間
有private acc唔俾你follow
只係時機未到

而且男人唔開心
可能係唔想影響埋你既情緒
所以唔話你知
咁你自己應該識睇眉頭眼額
唔洗逼佢講
反而少說話多做事

係人都要有私人空間
唔通佢好撚嬲你俾你激親嬲到仆街
想搵個地方宣洩下都要俾你睇到呀

分手啦。dllm

善用不推文啦

第一下發現個心一定會囉囉攣
驚佢private有咩秘密唔見得光
驚擺ex相 有ptgf 等等

但當你confront佢
佢向你坦白需要空間時

我覺得要尊重返男朋友意願

你再追問都係迫緊佢
每個人都有秘密⋯⋯ 就算結咗婚嘅夫妻都會各自
有嘢唔會特別講俾大家知嘅

不過你都可以將個感受話佢知

以下有兩個版本俾你反思吓

Version A: （自我中心）

「其實我好無安全感 好驚你唔愛我 你有野暪住我
所以我先咁做」

Version B: （由對方著想出發）

「多謝你坦白話我知你想有空間，其實每個人都有啲dark side 唔想俾人知，我絕對明嘅，在乎得滯chur咗你 sorry.....作為你女朋友，我只係擔心你有事一個人孭好辛苦，我都想可以為你分擔少少⋯⋯我想講我唔會介意你負面⋯不過我會尊重返你。 我唔開心你平時都會氹我，我都想努力係你唔開心時陪住你！」

我都係
有時可以係入面講佢壞話

我都有個private ig
無俾男朋友follow
佢都覺得冇咩問題
個ig入面都係po啲負面野
有時覺得呢啲負面情緒要搵個地方宣洩
唔係下下都要搵男朋友去傾去處理
佢會好辛苦

俾啲空間大家啦 人人都有唔想講出口既事

屌，第一，你有冇request follow先。你request左佢唔accept先叫唔比你follow。而唔係你未request，佢冇邀請你follow，咁樣唔叫唔比你follow。
第二，人地咪話左入面多負面野，唔想你知。可能係佢唔想比你睇到佢脆弱一面。另外其實你知左，你其實係要解決佢呢啲情緒問題（我覺得啦，責任問題）。咁佢唔比你知咪為你好，唔想比壓力你囉。
利申 絲 但明白相處係需要啲私人空間 慢慢嚟啦 佢feel free就會同你share多啲

證明你係佢心目中,可以同甘但唔能夠共苦
其實咁先正常,暴露自己脆弱既一面只會俾女人嫌棄

朋友還朋友 女朋友還女朋友 無撚on9啦屌你個閪

如果個private ac係only for男朋友自己發洩情緒/紀錄下生活 而無followers得男朋友自己睇到既話就無所謂 但個ac有成三十幾四十人follow 咁多人都睇到佢po既嘢但作為女朋友都無得follow既話好似有少少講唔過去

我個private ac之前都冇俾女朋友科勞
驚佢睇完啲post會唔太鍾意我啲fd（太mk）
所以你男友可能只係想留個私人空間俾自己姐

利申：private ac淨係俾左幾個人，有啲好熟嘅老死都冇俾

拉

有時個private acc勁多負能量
唔想比另一半知自己咁陰暗

唔通佢follow一堆咸濕cosplayer又比你睇咩

點解要畀
你都大把嘢暪住男友啦

唔比咪唔比囉
開翻個private 比d仔仔 follow
激下佢

3, 40個人 入面有一條女都唔撚啱邏輯啦 女朋友唔follow得但第條女又可以follow？ 我就唔信入面一條女都冇 如果入面係真係全男班 雖然都有可能係叫雞ac 但都可能真係同兄弟呻野

講到自己咁多負面野唔想比人睇 咁多人follow都唔比個親啲既伴侶follow 點都講唔過去

仲有 入面follower多 咁following有幾多個？分分鐘全部都係睇女所以先唔比你fol

屌 好好笑 呢條細路邊個嚟

絕對認同
你話個account完全冇人follow就話
有fd follow但作為女友冇得follow 個種感覺好差
一個fd睇到既野作為親密另一半居然睇唔到
個account冇特別既個感覺都唔好受

又關性別事我同條女各自都有private ig都無互follow
樓主chur就認左佢啦

啱呀 個重點係有成三四十個人都睇得但女朋友反而唔睇得
個三四十個人仲可能包括埋啲無咁熟既friend
如果話想要私人空間應該係個ac淨係俾自己睇 咁就好正常
但俾幾十個人睇到既嘢真係算私人空間咩咁樣淨係leave out女朋友真係會有啲唔好受

真

如果係我我可能都會小小唔開心嘅 但其實自己ig個close fd都唔想加男朋友入去（雖然有加 得個想字 就係驚佢唔開心）因為有時都想有自己空間 唔想咩都比對方知曬 所以絲打就體諒下啦 唔係個個拍拖都鍾意攤開曬自己所有野比對方睇

想有返啲自己空間姐
有啲嘢可能真係想自己解決
唔係100%咩都知晒咩都講晒先叫好架嘛

正解 你自己跟本都知有問題啦 唔面對事實
Or你跟本就唔係正印 遲啲先...就係等你泥足深陷甘心做佢sp

我覺得要睇吓佢個private ig 係有啲咩人follow
如果全部都係佢啲兄弟我覺得冇乜所謂
如果大部份都係女
你諗吓佢可能係個IG講唔開心
然後嗰啲女仔就會氹佢之類

女朋友都冇set我做密友

我男朋友都唔肯accept我fb fd request,都係話d野好7唔想比我睇。我都明嘅，不過我好想佢唔介意同我share所有野～都明白需要時間嘅，咪等佢覺得ok先囉

睇開啲喇 有時知得太多對自己無好處

如若承受這好奇 要有被我嚇怕的準備

可能平時佢個ig private 用嚟吊尻樓豬

我自己都有個私人ig 剩係比自己睇 冇比任何人follow
因為入面負面嘢太多 平時已經係唔開心都唔講個啲人
有個私人ig 係比自己發洩用 咁就唔會錯口講左啲傷害人嘅說話
佢可能 本來就唔想比女朋友知佢咁負面 唔想因為自己情緒影響到你
你可以唔洗咁在意
當然如果你真係好介意 都同佢講聲
或是佢會比你follow

我朋友都有一個唔比佢女友fol 原因係fol左好多淫野 但唔係用黎叫g

利申 我朋友

細蚊仔

咁大個人仲玩他媽哥池

食女個道我都幾認同
識過一個男性朋友
佢本身有2個ig account
其中一個係得好少followers
頭像同名都唔係佢自己用開 唔講唔會估唔到係佢
（followers係真ac ，全後生女，但冇加女朋友）
佢follow緊既全部都係女仔
而佢本身有背住女朋友玩交友app識女仔

不過唔排除你男朋友
係唔想用真ac去follow啲大波妹俾你知/俾人見到

屌，我條女就係咁，成鳩日對外講自己唔chur
但日日都要哄佢訓覺

感情問題一律分手

呻都唔得？

我ig都follow好多女 女朋友都知

你個朋友係咪我？

Same

我同男朋友各自都有自己嘅private acc，但我地都無follow大家
但我地有時屎忽痕就會拎對方電話入對方private acc睇下
你男朋友會唔會俾你睇先？定睇都唔俾睇？

我覺得private acc通常都係post啲負面啲嘅嘢，有時大家follow咗大家見到對方po啲唔開心嘅嘢仲有個感覺好似一定要安撫對方咁，好似仲大壓力～ 又或者好似要諗對方感受po嘢咁
本來private acc就係發洩情緒嘅地方，無另一半係到就比較容易發洩之餘，就算到時另一半睇返你再講返起咩事都好似簡單啲（？）唔會俾當時情緒影響～ 如果真係唔開心/嬲到搵另一半呻想另一半安慰嘅會直接搵吧

我覺得最 on9 係 條仔俾樓主知道有 private acc

有咩怪得過佢有個普通不過嘅ig但都唔同我交換佢話無需要喎 因為我就係佢面前

我自己同女朋友都有，大家都冇比對方follow，始終都要有啲私人空間，比佢抖下氣，你諗下，如果佢有咩不滿你嘅，唔想發你脾氣，只係起自己ig呻下，呻完道氣消左，遲啲再搵你處理佢，好過第一下就發左脾氣落你到

要管就唔俾用啦 知唔知咩叫管

你就真係坐完十年喇

啱呀，就算唔係用黎食女，唔坦率(坦率唔到) 到最後有咩問題都好難解決

留一個ac媾女用

我都唔介意自己男朋友follow大波妹
佢follow緊9成都係
我會同佢一齊欣賞
不過唔係個個女仔都唔介意

其實真係唔好介意無俾你follow
因為有時同你鬧完交想po下野 但po又俾你睇到 睇完你又嬲又再鬧過交
連呻既地方都無埋 真係會好辛苦